今晚apple出乜？

IPOD

發佈會唔係推出新系列都幾幾撚難唔洗俾人屌老母

前幾日幾點出？

好似830

仲有一個鐘

唔通今晚無？

macbook